三叔萬六 屎為兩萬 贏國又然

買Iphone=窮人

apple: 出年可以賣25k一部

以事論事,韓仔真係蠢
用後鏡當前鏡用，咁咪整到full screen
仲有人地整到咁薄同真係完全接埋
三叔咁次輸左啦

強烈建議所有愛國人士每人買一部以示愛國之心，所有用Apple 一律視為漢奸走狗賣國賊

好彩個價都輸咗

係連登賣得貴先係贏

如果華為仲賣得平過三叔，三叔真係收皮
部機同比人地部機，好似臨時整出黎咁
其實我覺得三叔根本無研發部機咁耐，一直都無咩諗住真係賣街
點知比人偷左技術，臨時臨急先整出黎

以事論事
呢部一出,三星部摺機真係工程機咁,仲要係低完成度

1萬已成過去,萬5唔夠update,2萬先係正途

兩萬真係超過我預期
整合費真係好高

全方位屌打
唔知今次連登仔想講華為去邊到偷技術呢
呢d係整合拓展

同當年小日本借鑒中國既長刀鍛術發展武士刀有異曲同工之妙

期盼重現諸國列強朝拜中國既盛世
五千年黎既沉寂終於爆發 只爭朝夕

兩邊都唔係用黎賺錢，show off tech only

apple 邊有新技術出價25k ..佢下年先出已經係抄人口水尾..

冇技術賣咪求其出個2TB storage版本
總之一定要搵嘢加賣到嗰個價

兩萬買部大陸機？

日本仔真係日本仔
抵華為買成班日本仔工程師

先唔講大唔大陸
兩皮野買部電話做乜撚

7nm自製架?

徐靜波：華為手機是日本人研發 採用了日本的技術

我想睇一出嗰日 啲人太大力反爛部機

人地代工廠抵制即係出唔到機啦。你拉Apple嚟講都改變唔到。

JerryRigEverything

華為個曲mon咪又係買

Jerry: 嚟緊啲click rate肯定爆昇

條片實賺到笑

改個名叫 ifold 感覺唔同晒

就算真係有都要諗諗先

華為嗰部個設計真係正

首先Apple要搵兩樣啱嘅product做整合:
iPhone+iPad?
iPad+MacBook?

中東/東歐人咁惡，根本唔怕共產黨監控
香港冇槍冇炮，建議唔好用大陸機

淨係講設計呢我覺得真係一流
不過佢個brand要兩萬就好唔match

手機界嘅風頭已經華為搶曬,apple 已成過去

ipod + ipad + imac = new iphone

支那的咁的價錢邊個會買

幻想吓呢個設計係Sony岀

等睇光頭仔一刀咪落去

技術咪又係偷

贏你老母

中國真係

同意，copy 另一個 post 回覆：

Apple 偏向技術成熟先拎出嚟：

- Touch ID: iPhone 5s (2013)
指紋解鎖 Motorola Atrix (2011) 已經有，但係係傳統嗰隻要掃先 scan 到，而 iPhone 5s 就係 capacitive fingerprint sensor，就咁放隻手指落去就得，指紋解鎖自始普及

- Face ID: iPhone X (2017)
Galaxy Nexus (by Samsung) Android 4.0 (2011) 已經有，YouTube 廣告都成日播「召集所有漂亮的面孔」，不過都係去到 iPhone X 先有安全度極高嘅 3D face unlock，之前都係極易破解嘅 2D face unlock，唔可以做 e-banking

Apple 今年無可避免被 Samsung 同 Huawei 搶晒 focus，除非整部 iPhone Hologram 啦，但都係諗吓就算，原因如上 (Touch ID, Face ID)，Apple 係偏向有完整 solution，技術成熟先拎出嚟

Apple foldable iPhone 專利就神早有 ()，但實物至少斷估都要幾年後

至於 Samsung，個人覺得的確被 Huawei 搶風頭。Samsung 一向鍾意 show off 技術，Samsung Galaxy Note / S6 / S7 Edge、S8、S9 全部都加 curved screen，不過又唔似 LG Flex 嗰隻香蕉型曲 mon，而係左右兩邊曲，感覺上係為曲而曲，刻意 show off

既然咁鍾意 show off，就應該好似 Huawei Mate X 咁樣，向外摺 mon，用盡每一吋。部 Samsung Galaxy Fold 外面又係唔知做乜，得個 4.6" mon 咁細。另外個鉸係，好似好穩陣，但又唔可以完全合埋。可能係嘅，Samsung Galaxy Fold 比 Huawei Mate X 耐用，特別係個鉸，但喂，係人都知呢啲第一代產品象徵意義大於實際。今年既然大家都想 show off，咁就 show off 而言，Samsung Galaxy Fold 今次真係比較保守，Huawei 似乎更 presentable

啲外國佬喺度拗緊華為外摺mon易花，而三叔內摺可以可保護個摺mon

呢個design, 個MON唔花都會成個MON都係油/污糟野

日常使用我會偏向內摺呢個design
等睇MOTO果部會點

呢部正過三叔好多
三叔最大敗筆係摺埋果陣要用個濕鳩細mon
根本就接近不能用
華為呢部摺埋既時候同平時用開既電話差唔多
攤開既時候就tablet咁，非常到位
咁先有摺機既意義
華為呢部雖然貴但綜合所有野絕對比三叔更值
如果華為發表先基本上三叔可以慳返唔洗發表
期待摺機百花齊放既時代

IPHONE只要唔加價
贏撚哂

你打完字覺唔覺得隻手好腥?

美國佬仲話華為抄美國
抄你老母柒抄咩
睇你下年蘋果點抄啊創新你老母個系咩死美國佬
想copy我地亞洲人智慧
含你個撚啦

其實又唔洗咁快吹奏摺機呢個新item住既
睇左實物

窮撚都係用返i窿算
萬幾蚊部iPhone 都唔算貴

三叔果部連玩具都不如

講真，真係睇下成品先，反正咁貴都唔係俾平民用，呢一年觀察下先，有D擔心耐用度同電量

個人認為samsung因為個摺mon技術完全係自己公司/分公司研發，佢哋好清楚隻mon嘅弱點，由佢特別加強個鉸位設計，加上寧願加個外mon做內摺都唔整外摺，好有可能隻mon嘅個摺位曲度，屈曲次數同啲物料嘅防花/裂能力係比較差，所以最後傾向呢個保守但實用嘅設計
至於華為小米之流，個mon只不過係買返嚟而唔係自己有份研發，個供應商仲好大機會係偷返嚟嘅技術，咁當然對個mon嘅特性同弱點唔完全理解，大家都只係為咗要show off話俾人知我嘅技術領先人哋，所以設計純以靚為先。
根本就同大陸啲所謂世界第一工程一樣，要威，但係其實係豆腐渣。又或者好似高鐵咁，唔理安全系數亂咁提速要做世界第一

暫時唔講支那廠衰嘢, 而家睇到嘅外型嚟講
fold真係輸晒
不過Mate X 成個present 畀個肥佬RUIN撚咗, 都唔知佢UP緊乜柒

最後就係, 無論支那廠出得幾靚幾好都好, 我都唔會用

啱啱見到呢條片，個mon咁嘅喂

我覺得好唔搵穩陣

上市死得仲快，被起底

呢部完勝三叔

我真係唔會接受到會chau嘅moon 起碼等多3 4年先
同smartwatch一樣, 2年前係垃圾, 而家開始變好啲

笑左樓上教3星華為做生意
定真係當華為白痴
靠水軍先做到咁大

連登仔對住某為，外國就偏好***

小米真係良心價

穩唔穩陣就冇咩所謂，但係啲色水咁嘅喂

啱呀
華為呢部方向正確
三叔個手機部個mon on99
打開仲要格硬整個額頭 明明出面已經有鏡頭
呢部手機mode個mon比例正常
又無咁厚 似可以正常用到

其實而家呢一水嘅摺機都有個好大問題,就係個mon點都會有摺痕

Apple唔會出摺機 出左就斷左部分ipad財路 基佬點會咁做

三叔真係跟上世紀d摺機設計
完全冇時代感

鍾意嘅標價十萬都得嫁，有冇人買啫

系你老母

apple股價依然係升

屌你老母個臭系啊傻系

總係會有中国土豪買，就好似Samsung 嘅W201x 系列咁，成兩皮一部，淨係得中国有

個IDEA好正但點解打開個MON果陣好似起哂鄒紋咁

chok狗唉dog不願面對我地中國技術超越apple

變咗conference call冇得用盡大mon
但唔多會用conference call就真嘅

支那嘢係得個殼睇得
睇真啲就笑撚死人

其實係意料之內

射到出太陽系

等小米.....應該都唔平

APPLE唔賣3萬蚊一部真係冇人會買

來科普一下這個外折屏的弱點：
1.尊享快速且慘不忍睹的燒屏服務(折埋左得一半mon著，AMOLED屏幕采用有機發光材料，發光就會老化。一半發光一半不發光，時間久了一半老化一半不老化，就會產生色差)
2.展開平板模式無法使用攝像頭
3.極低屏幕安全系數，碎屏幾率大幅增加。

給你們科普科普Galaxy Fold的內折屏材料【聚酰亞胺】，三星這幾年研究的就是這玩意兒。聚酰亞胺是綜合性能最佳的有機高分子材料之一，具有優良的機械性能，彈性好，理論上確實摔不碎。配合三星最先進的柔性Dynamic AMOLED可內折屏幕，折疊屏展開表面會更加平整。不吹牛，領先國內供應鏈企業兩年以上。三星2011年就展示了可折疊原型機，你以為這8年來啥技術也沒突破？

一個月產能先出得500部機
個mon中間個摺痕仲浮出黎。
不過我欣賞可以做到咁大個mon
Good Try 但不了 大陸機更不了

講人話
屎為擺明唔理部機嘅缺點，總之搶到gimmick 就鳩出！根本係垃圾！

根據外媒報導，南韓三星供應商TOPTEC旗下11名員工為牟利，將三星有機發光二極體(OLED)曲面螢幕技術賣給大陸企業，日前被南韓檢方正式起訴。

綜合外媒報導，南韓檢方起訴11名嫌犯，這些人涉嫌把三星曲面螢幕技術外洩給4家大陸公司，獲利超過155億韓元，折合約4億元台幣。

根據起訴書，這些販售商業資訊的嫌犯，當收到三星面板製造技術訊息時，透過另一家空殼公司轉售機密文件，且還利用匿名、未註冊電話、私人郵件規避檢方追查。

科技廠「竊密案」頻傳，美國政府年初控告一名陸籍蘋果前員工竊取自駕車機密而遭逮；本月初陸廠福建晉華與台廠聯電則被指控偷取美光機密。

打手話屎為買偷左三叔技術嘅空殻分司技術唔係直接偷，所以無問題

sor 每日500

係三叔on999
個細mon做返細啲日常用
主鏡喇叭聽筒指紋放曬一齊
打開得塊mon 咪得
咁多鏡頭又係唔知想點
塊長mon又係咁

only by 京東方員工
中意可以無視

「僅」
新聞24號, 發佈會25號。
而且未定出貨時間。

唔識, 但有人識。
唔知真實實有幾多, 所以當聽下就算

真實性*

大家唔係一齊反2025架咩

連登支那仔全線進場

話說佢真名叫Zack

啱啊！支持中國人copy返自己中國人

好多華為狗同打手

先達幾時會炒賣華為？

咁講真佢靚好多既

呢部完全打低 samsung 部摺機.
主屏細MON , 打開之後右上角有鏡頭擋住螢幕
比得萬六, 都唔差在比多幾千蚊買華為. 正好多.
主屏有 6.6寸. 打開有8寸.

兩萬買部手機。。。我攞去砌部靚電腦唔好？貪佢鑲金呀？

湧晒出嚟

我都覺個摺痕太明顯

讚部機就正皮 踩部機就負皮 好易睇到

有人買先得架！呢D價錢...唔係鬥貴...

一次抄得好過原著就唔代表你中華勃起嘅

吹到摺機好重要咁，摺完出嚟就係個平板，但an平板喺兩三年前已經收咗皮啦，根本無乜生產力
而家google寧願用chrome os做平板都唔用android就知android平板係無未來啦
仲要門檻咁高，部部都成皮幾兩皮，邊夠客去用邊有developer幫你optimize啲app，到最後又係純粹將個app放大就算數

唔多覺好過***個部。好大條摺痕。但介面望落係好D既

靚係靚，但係我個人覺得Samsung果種將個主mon內收用落會安全啲

有無falling test, 同售後爆mon價

公屋廢中買唔買得起

啲人仲話唔係偷技術明明上年新聞三星比人偷技術

［聯想］華為棄三星與京東方合作 京東方被懷疑偷三星技術

但三星內mon又整2個鏡頭同埋外面個mon太細太多黑邊呀嘛
睇落點夠靚

平板係衰在難拎出街用 摺完咪可以放褲袋囉

有埋新聞，華為狗都係不願面對

所以兩部都唔睇好...

三星好在兩面都有鏡頭喎，華為得一面，不過佢係薄好多就真

屎為有國家補貼，仲要賣成2皮多少少，分分鐘部機成本佔左售價既7至8成

曲MON一早做到啦 偷毛咩
再講華為比錢買 偷都係TOPTEC偷 有證據既話我支持告7佢

大把人住緊狗屋但電話買iPhone

平板最大問題唔係攞出街難用，係唔夠生產力，仲要呢啲摺機個size係以前死得最快嘅 7.X-8.X吋機
而家平板市場剩返ipad、chrome os、windows，基本上全部都可以外加keyboard，仲要係11吋以上嘅愈嚟愈多，因為主要用途都係工作用，如果部摺機係windows或者都有啲用，android就無了
再加上最重要嘅係google唔撚再搞android 平板，搞緊chrome平板，即係呢啲用android嘅摺機係無未來

正常講，分開賣賺多幾多

跟本tablet就應該要係簡化版電腦
而唔係進階版手機

咩咩極創意又係啲奶共奶到出晒面 飛機打到虛脫嘅傳媒

靚就靚
但係連測試機都唔敢Send出去畀啲Media
有幾多鑊氣自己諗

但係Samsung個mon好似冇華為呢個咁起泡

未有實物睇好難講喎
而家就咁睇個mon samsung果個點睇都穩陣過起泡屎為

仲要2萬買阿婆mon

技術上係新嘅型嘅，摺吓摺吓幾過癮
但實用上就同N年前牙石個padfone分別唔大，最大問題唔係個mon size同便唔便攜，係無developer會幫android平板做optimize
萬幾二萬就應該唔係針對消費市場，而係企業市場，但你部機無乜生產力，成本又咁高邊推得郁啊

宜家d手提電話好似愈黎愈唔想人用mon貼同殼，無套快感

要實用最低限度都加支筆啊